原裝就原裝，乜撚野標配

是咁的，同老媽出部新手機，老人家實問有咩送，送多條線，送多個奶媽。點知個sales 話標配係咁，我就問佢咩叫標配，難聽到死。

兩種野都可以撈埋黎講 唔識中文?

標配係柒 不過解標準配置 同原裝係兩回事

原廠出多個高級版
中國人咪叫佢做高配版，同標配相對
但佢都係原裝

標配係大陸閪啲簡稱，買車最常用： 標配 選配 頂配
即係standard, options, full options

原裝就以上三個都係原裝，因為都係正廠嘢

即係好似XS max噉
64GB叫低配
256GB叫標配
512GB叫高配
雖然隻字係柒不過冇錯

屌西就屌西,乜撚野交配

windows 咁
基本板(家用板)
升級板
旗艦板

只係縮左字姐
高級配備
標準配備
低級配備